太耐冇潛水想重溫下應該點做好

話說小弟上年考完個O仔之後就再冇潛過水,好多野都唔記得哂
呢排又心思思想重拾返
但係自己又冇技術用氣又快所以冇信心跟團出海,又未試過係香港潛水
想搵人教返我潛水,想問下爸打們有冇呢方面資料可以提供下?
我見上網有D單對單出海900蚊連租裝備咁樣樣既野,屌唔屌得過?

見個網係咁
參加資格:持有水肺證書或以上資助歷咭的潛水員
課程大綱:一天出海實習,潛水主任或教練一次複習指導一次自修
費用
每人HK$800 (兩位或以上)
每人HK$900 單對單
費用包括
船費
氣樽
午餐
教練費
全套潛水裝備

麻煩咁多位爸絲比D意見

留名

好後悔開係波台
推

你好彩

識唔識朋友有潛開水? 有就可以叫佢帶, 無就俾錢

賣下廣告先, 有個連登 + 高登潛水group, 有興趣e-mail揾我

white.glint@live.com

下次呢啲topic開旅遊台啦

樓主你一年唔耐, 應該都記得,
我A仔完左, 6年冇潛過

無呀
我唔介意比錢既，唔想累人玩小左
始終新手呼吸控制得幾差

有心唔怕遲啊！

咁俾錢上堂啦
但係想慳氣長遠就要keep住玩, 例如一兩個月一次